有冇玩緊CMB 嘅巴絲（155）誰又欠了誰

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

痴線架一日一post

我試過帶個match去睇一隻店舖貓
佢係比較怕醜內向嘅男仔
摸貓後佢變得放開咗

一齊mou低睇啦
殊不知有小強爬上我外套
我嚇到粒聲唔出跑走咗掉低咗個match

然後暴跳 係暴跳 搵咗個巷仔狂叫
跟住個match追出嚟 呆咗咗望住我
勁失禮

我真心覺得咁幾可愛wo，爬左上黎好難冷靜到嘅

新post留名

懷念啊!!!!!!!!!

中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。

睇黎笨巴就黎會變秒回事件2.0

師兄明白了

點解我等極都冇流星雨

我連妹妹都無見過
見佢哋成間屋整到太空咁勁靚

九巴可摸耳加個朋友等到有雨通知你

上網睇話可以去人地到許願, 但係勁煩

係一爆人就要等勁耐

我冇pass啊 今日有個絲打我like back咗 佢叫咗我一句我問咗一個問題 佢就冇覆我了

冇靚相點搞好

Ok wo 真係未見過有人用 今鋪仲唔突圍而出

記得上幾個post有絲打？先話過見到人哋用證件相

巴打想問你好耐 個喲字係咪特登打錯

未見過女仔用證件相！

[/quote][/quote][member]

九巴player 黎

串咀阿, 自己拍拍籮柚出左pool, 而家做9我

之前係另一個post見佢都係打喲

Cmb冇人理我
今日轉咗場去tinder

巴221788

感覺如何

啱啱睇match咗三個，但可能太夜人地未覆(希望係)
仲有幾十個like me未match到

冇8張相既result

你唔係出咗池巴打嚟㗎咩

係咪其中一張係隻貓所以系統唔計

得A巴同雞蛋巴出咗咋嘛

我set埋72hrs都冇...

試下改做7張相 今日加左張

Sorry認錯人
祝將錯就錯

醒左瞓唔返

一轉場即刻咁旺講定再見先

上次得閒起咗你底仲以為你特登打錯

First pic was feeding a cat?

岩岩開始玩... 點解discoveries 果啲絲高質過suggested咁多

講咩架

引你課金like嘛

未必嘅
可以掛住你所以返嚟㗎嘛

唔上心=唔會輸
Cmb教識我

出咗就變心理時鐘

冇人理 慘

我都係點解傷心樣

想問絲打點解會玩交友app？

哦 你死啦 你問左衣到絲打最憎人問之一既問題

唔係掛

you are not alone

btw有村呢種qq地又有啲肉
係好受歡迎

我巴打黎

個match: 你粒聲唔出走咗，我以為你有咩事啊

（我內心： 嚇L死我呀屌）

現實： 而家無事👋🏻

Match: 睇你驚青好好笑，下次見到我幫你ko佢

不過個無同個男仔聯絡了
佢主動約咗見3次 但傾deep啲佢仲掛住ex
玩cmb只想求安慰

Sosad

我都搵唔到你啊

27 199 6 結果得兩個外國人
但明明我preference 係較Asian only

music therapist??

啲仔寫like Netflix and chill 我應該一句咁理解定分開Netflix 同chill

成句理解

見到闊太絲打like左我
應該係亂like多

係啊 影菲林相fail 咗
唔好笑我啦

Yes

絲...

搵極都搵唔到

樹熊?

170都extreme

講起可愛 我想分享頭先發現一個profile （無like, 搵連登巴打啲pw咁啱摷到）

炒回絲好高質

頭兩張背影

難巴同戴巴

Hi 做絲打有冇pw
我試吓搵你啊

神秘感
其實係自卑啦

[member]達爾文遊戲都好正 /member]

點會高質呀 普通女仔一個

終於第一次搵到 好高質 唔敢like

有冇食過昌運新開間粉果大王
燒賣同粉果都幾好味

幾好笑 唔錯

我覺得巴打可以講多一兩句講自己興趣呀
appreciate my date 都可以講清楚少少
因為support & fighting 有啲含糊

點解我睇唔明個密碼
年紀身高同相 用Filter search ?

連登啲emoji好頂癮
我得dse咋做咗三年幾野 本身琴日要考入境個ft

想玩,但唔想po相俾識既人見到我...有冇咩方法??...

巴

最驚係屋企人d朋友見到俾屋企人話

女仔唔post相都有人like

相認

點知

考入境? 我有興趣想識

#1

你堂堂明教教主唔洗驚啦

其實玩app又點都咁大個人 屋企人冇可能管到自己一世

雖然我大部份都search唔到但我相信呢度好多膏質絲

各位巴打要加陪努力盡快將佢哋私有化以免佢哋喺CMB公海俾人搶佔

高質巴都唔少睇吓有冇緣啦

係喎一時打錯sorry

點解要笑我師父!!!!!

想知胡c fu同佢徒弟有無路佢哋好gay

搵唔到

笑到肚痛

唔似23

新手問
Connected 左之後 係咪應該要主動問題？
個app成日prompt message 🤔

應該係個app垃圾, 更新完之後咩都搵唔到

你唔問佢唔問 隻app就會變郵票簿
佢個setting係易啲畀大家搵hi以外嘅開場白啫
不過你hi咗人地都未必會覆

tiger king 幾正，好少紀錄片情節咁豐富

見隔離台有人講！！！！話咩估佢唔到又有劇情

仲有套Don’t Fuck With Cats又係好迂迴曲折呢個世界真係好撚多怪人

我初時見到個名仲以為係series , 都係紀錄片？

但我係絲

有三集

仲係到睇女?

polyu?

走開

都係咩都冇 我課金嫁喎，咁都唔比啲好啲既服務我，個app執得粒

Ivana feel

Your Coffee Meets Bagel account has been flagged by our system as “unapproved,” which means you won’t be able to log in to your account. If you think your account has been incorrectly flagged, we’d be happy to help! We just need to verify your identity.

已經自拍左發相都無覆，我個ac係咪凍過水？

玩左咁耐CMB
第一次

瘋狂係屋企做Burpee

課金巴

5000豆

主動

一日冇睇post又就黎爆post

星期六個個都得閒

過幾招俾其他巴打

係過點都應該係你過喎師傅

又係 成日冇人match

今天有11 個match 左